我老婆每日都問我愛唔愛佢，愛就聞我肚臍

但發現肚臍好向左走向右走臭
有冇辦法可以清左陣臭味

請勿推post

人手Filter

唔該晒

唔推

聞埋佢賓周 更顯心意